\chapter{Zieliński - Szereg Fouriera}
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r3} przedstawiono sposób generowania sygnałów z definicji szeregu Fouriera.
\section{Programy}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R3/r3f1.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r3.m }
            \label{fig:r3f1}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R3/r3f2.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r3.m }
            \label{fig:r3f2}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R3/r3f3.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r3.m }
            \label{fig:r3f3}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R3/r3f4.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r3.m }
            \label{fig:r3f4}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R3/r3f5.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r3.m }
            \label{fig:r3f5}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R3/r3f6.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r3.m }
            \label{fig:r3f6}
\end{figure}

\clearpage



\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r3.m}, label={prog:r3}]{../R3/r3.m}

